7522 7568 逆向ETF

2個鬥廢？
今日個價cls
完全唔跟

跟港股開市% 唔跟點數 今朝升

7522跟納指100期貨，要比較返前一日港股收市同第二朝港股開市時納指100期貨水平